Ben sir應該好憎姓邱呢條死仆街

由你係仆街一路證明到你係死仆街

好盞鬼

Ben Sir

基本法腐乳

邱騰華想搞港獨 拉

腐乳價格低迷

Ben sir好正

正

香港孔乙己一出現，真係令連登內外充滿了快活的空氣

沈博士宜家咁幽默

Push

好正